Trump宣佈簽約大會日期作實

Donald J. Trump@realDonaldTrump 13m
I will be signing our very large and comprehensive Phase One Trade Deal with China on January 15. The ceremony will take place at the White House. High level representatives of China will be present. At a later date I will be going to Beijing where talks will begin on Phase Two!

刁狗唔敢親自簽賣国條款呀 ?

仲要咁撚柒，唔係中國簽要去美國

救市

At a later date I will be going to Beijing where talks will begin on Phase Two!

南京條約2.0

唔喺中立場簽？支那要送禮了

睇下邊個做李鴻章2.0

馬關條約2.0

幾時可以割讓香港

劉公公,今次委屈你為国捐軀

食粒子彈小10億

咁臭寸，因住傳啲沙士比你呀

之前又話星期六，唔通暗示支支會等一月頭升一升市先反枱

侵侵識玩，抛窒佢，再局佢落疊。
好可能依家根本乜都無傾好。

過年前簽識玩

仲要飛撚到去白宮簽

又係 Oval Office ，訓導主任見學生咁。

劉同學就要委屈一下。

過年後執幾多間廠

呀trump 係得既
主場簽約

數學題(10分)
李鴻章當年食一粒子彈
為朝廷減少共一億白銀賠款
而一金衡両大約等於1.2金衡安士
以現時銀價計算
大約相等於21億6000萬美元
2017年中美貿易逆差為2700億美元
試計算劉鶴共需被射擊多少顆子彈
才能與中美貿易逆差相抵

岩岩台灣大選完就簽

At a later date I will be going to Beijing where talks will begin on Phase Two!

之後又嚟過

唔鐘意做李鴻章
仲有陳新甲做

＿唔簽,咁加關稅

理佢咁多
聽日升爆佢